612 都就一周年 監警會份報告出爐未？？

主要想拎份報告扔上國際當笑話集～

之前話推到5月先出嘛
算吧啦 你都預咗份報告廢到出汁

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
有無包埋依啲呢

可唔可以加埋 惡意對待議員及記者
阻止議員監察及阻礙新聞採訪

一齊post

要等埋300刀手同埋武統台灣然後就出架啦